幫台灣大選造下勢

唔好意思做咗少少你標題黨
唔知有冇巴絲留意我地
但應該都有睇過我地啲work
今次喺葵芳連儂牆嗰度搞
依家仲好努力咁整緊
到時見到嘅話影張相打個卡啦哈哈
希望台灣人見到我哋嘅心機

自推

1

樓豬好勁 正評

2

多謝

3

4

5

6

推

其實台灣好多手足宣傳緊

係台灣

7

Push

8

9

10

RESPECT